「好淆，但罷！」

屋企人系前線緊急醫護
系瑪格烈傳染病中心(IDC) 做
感多日黎睇緊好多確診Case
每次番屋企都好攰好嬲
嬲啲中國人態度差嬲個政府感仆街
驚帶啲菌比我地
今日第一階段罷工
今日膠層逐個見威迫利誘施壓佢地
佢地真系好驚俾人秋後算帳
好驚以後被人炒冇得再做醫護

「好淆，但罷！齊上齊落！」
佢系個Ward 既group覆
醫護第二階段罷工
正 式 開 始

好撚為有呢個屋企人自豪
香港人
加入工會 三罷救港
你入左工會 準備好同醫護一齊罷未
負好守護香港 守護身邊人既責任未？

系->係

只要贏左就可以拉埋ha同醫院高層落馬
到時就冇手足會被清算

加油

支持醫院
Btw系你老母